[絕望低谷] 皇家馬德里球迷吹水區(96)

Hala Madrid!!!

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane
First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳🐮

歡迎留圖加入

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

迷雲狗食屎

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

皇家馬德里 1月-2月賽程

西甲
27/01/2018 23:15 華倫西亞 對 皇家馬德里

西甲
04/02/2018 03:45 利需特 對 皇家馬德里

西甲
11/02/2018 --:-- 皇家馬德里 對 皇家蘇斯特

歐聯
15/02/2018 03:45 皇家馬德里 對 巴黎聖日耳門

西甲
18/02/2018 --:-- 貝迪斯 對 皇家馬德里

西甲
25/02/2018 --:-- 皇家馬德里 對 艾拉維斯

西甲
28/02/2018 --:-- 愛斯賓奴 對 皇家馬德里

lm

Zidane reaction to Benzema hilarious goal miss

No James !!No Champion!!

New post lm

第一

等睇炒拖舟

LM

再一次摩迪朋友隊

光頭佬又然一仗

我卻好撚勁

1小時前
再一次摩迪朋友隊
4分鐘前
我卻好撚勁

摩迪換左出場咪唔係摩迪朋友隊囉

阿朗哩家鐘意玩人屎忽窿多過自己入波

一係就met人lin頭一係就玩人屎忽窿

老婆咁撚正都要轉基

1:4

佢老婆似邊個

你都係基佬!

下半場冇睇打成點?

又唔慶祝
等我開POST恥笑佢先

好差 有8成時間比人禁住黎屌
把握好D入多2球

末段細佬屈體力同辛仔one two再射入波
仲有一球係高仔傳比卻仔射入
Btw overall都係好差

終於可以大炒強隊 -6不過照丁

光頭佬又續命

隻垃圾賓發脾氣

賓周有球一扭n

Met lin係伊斯高

黎明

成班gay佬

睇精華見到benz 比人換出黎之後發脾氣？ 就係因為比人換左出黎定有其他原因？

扮緊張咋

表現唔到一扭n

因為皇馬贏波

施丹談賓施馬：所有的球員被換下都會生氣

客場大勝華倫西亞，讓近來飽受非議的施丹暫時鬆了口氣，他在賽後接受了媒體採訪。

－一場正名之戰
我很滿意，這個結果很重要，我們踢得很好。看到球員們這樣的表現我很滿意。華倫西亞在聯賽中表現優異，擊敗他們並不容易。

－球隊的體能問題
我們體能很好，有時候更多的是思想的問題，這比體能不行更麻煩。我對球隊的表現很滿意，我們很好地執行了戰術。還有一點要提的是，拿華斯救了我們，我們有20分鐘踢得很艱難，但我們配得上勝利，我們開場打得不錯。

－賓施馬似乎很生氣
所有球員都會因被換下場而生氣，但比賽看的是結果，賓施馬很滿意。

－危機解除？
我認為足球的好處就在於，當你在一場比賽中表現糟糕時，3天後還有一場比賽。環境很重要，我們踢出了特點，我們會繼續奮鬥下去，因為還有很多事要做。

－您的換人決定
換上阿辛斯奧和華斯基斯是為了改變球隊的活力，換人就是為了這個目的。每個人都奉獻自己的力量，高華錫也是。

－聯賽的局勢
一樣的。我們只想著下一場比賽。

有冇賓周嬲豬gif

岩岩睇番精華
掉外套

卻佬抽到psg 之後:nice draw
贏左華倫之後:good game

有wor 過完人再推出界果球 勁撚到

希望卻老對psg唔好再眼神防守啦 依家後防已經好差 仲要第一輪要用夏基美 輸一球咪算囉

依場起碼比大家打破信心危機
對前列強隊再輸班球員都開始質疑自己

對老西對拉科後咪又係咁講
之後咪又係一碌柒

用hakimi對尼馬真係唔敢想像
希望拉膠好返 可以用拿祖踢右閘

-6到
條後防個個一cup就過到
唔係keyword照顧同埋華西班前鋒賓周上身都無得贏

對面d把握力差到

rodrigo 空龍飛機 我仲以為呢招得賓周識

出拿祖啦
出夏基米會做爆旋陀螺

洛迪高真青訓回饋我皇
柏利祖好似比佩狗殺左全家咁

柏利祖次次都攞你命3000咁
有幾次罰球直入

虛火嚟
下場又輸

幾個月無買波 一買又贏 3x4

買左上盤

通常倒戈皇馬都會搏老命
準備迪馬 lass倒戈屌打我皇

呢條學師未成嘅小伙子 仲要鍛練下先氣候

d斬波得啖笑

我懷疑佢唔識控制比波力水
斬啲波落點仲差過公園阿叔

拉隊好得番未先 第一回合

好似2-3星期？

記得上季佢去班拿貝睇歐聯
比球迷指住鬧佢差D搞到皇失分

講斬波 最撚搞笑一定係肥牛
屌你老母可以下下都斬到過晒廟

唔係喎
上年你踢到一碌柒咁

黑拖舟屌打拖舟

真皇卡利祖唔忍心羞辱光頭佬

卡利祖>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>機司

皇馬出品 必屬佳品

華狗都有資格踢皇馬 真係千年笑話

施丹：這就是皇馬的能力

【體育】皇家馬德里於周六西甲反底，作客大勝華倫西亞4:1，教練施丹賽後當然大讚球員。

「我很高興，同時恭喜球員。我們踢得很好，最重要是獲得勝利。這就是皇家馬德里的能力。雖然在比賽經歷過困難時刻，但球員證明了他們的特性，從沒有放棄。」施丹（Zinedine Zidane）表示。

皇馬全取3分後，以20戰38分續排第4位，但跟第3位華倫西亞的差距已收窄至2分，而且少賽1場。施丹說：「他們是我們的直接對手，而我們有1場在手，要是勝出就會超越他們。他們今場踢得很好，但我很滿意球隊上半場的演出。」

射手賓施馬在下半場被換出後，把外套扔在地上以發洩不滿，施丹就維護對方：「任何人被調離陣都會生氣，但最重要戰果，他對此當然十分開心。」

hakimi離譜啲

考慮到佢既年齡 同埋第一年踢西甲 我唔會怪佢
而且今年班老大哥都踢到咁 就算丹狗留低都肯定係災難級表現

賓你老母
靚你老母
屌你老母

630故態復萌 無藥可救

根據巴西著名記者Ulisses Costa透露稱，尼馬會在本賽季歐冠結束之後加盟皇馬。

巴西知名記者 Ulisses Costa在接受巴西媒體採訪時說到：

“尼馬確實要去皇馬了，只要本賽季巴黎的歐冠一結束，他就會直接考慮去皇馬的事情。尼馬要去皇馬，並且開始全新的西甲征途。祝尼馬一切順利，希望他能夠在皇馬繼續自己的世界最佳之路。”

Ulisses Costa是巴西知名記者，他是第一個確認泰迪出任巴西主帥的人，也是第一批報導尼馬加盟巴黎聖日耳門的消息源。對於他的消息，巴西國內都給予非常高的信任度。

擔泥係鏝都踢得好差 成日勁滕雞
佢仲怯場

所以咪話擔泥係到都冇用 上年都係佢兩球og踢皇出局

依件好撚過擔泥，仲係可造之材，歐聯決賽擔泥出場，我驚撚到瀨屎

其實isco要出既話我覺得佢打摩迪個位係可以試下

好耐都無試過咁好訓

isco打翼好過啦，打中間成日扭扭擰擰咁，控住個波唔些唔落咁
摩迪個位，一係高仔一係掃把佬

比目魚唔傷真的巧巧丁

我屌你呀 攞第四咁開心

牙朗攬住卻老慶祝個下好有愛

香港人真係成日失憶 竟然有人懷念丹狗

【#轉會SportsLight】

Di Marzio報導，#曼城 和 #畢爾包 就中堅拿樸迪轉會費（7000萬歐元）達成協議，該法國後衛在下週二參與個人體測。

#體嘢

鏝城都買人 光頭狗哪來的自信

屌你保賓周唔買前鋒我忍
前線都叫做唔缺
暫時bale唔傷都夠人
後面場場都派膠失波都可以唔買人
右閘又冇
得積仔又想踢死佢咩
係咪V字頭嘅中堅都係玻璃
vallejo varane vermaelen

痴鳩線 哥狗帶曼城真係打FIFA咁
瘋狂買買買

大家都係光頭
哥狗啲戰術同換人真係用腦
你睇下我哋件光頭 皇有咁嘅班底都可以帶成咁

痴線曼城玩後防都用差唔多3億

曼城如果幫施華搵到接班人真係可以威番357年

計左拿樸迪就唔止3億

我覺得吹大左 呢隊野同巴塞拜仁仲有d距離

Welcome Neymar

尼馬咁獨 又一定貴 要世三傾好過

貴都算 皇馬慳埋慳埋大撚把錢
但條仆街毫無紀律 獨食 成日要爭做大佬 黎到皇馬實同隊友不和 呢啲狗閪球員本來就應該留係巴塞呢種狗閪球隊

睇公海d友話佢係psg唔想踢就唔踢

對廢隊後備都冇

早幾年仲傳話買佢返黎同華仔組法國雙中堅

雖然佢真係好大問題 但踢番西甲一定冇得咁 同埋有拉膠係到佢唔會玩到野 加上買佢=搏 如果我地條中場同佢夾到 隊波一定好撚勁

咪撚再講隻前疤狗啦

巴黎聖日耳門主席艾卡里費賽後接受了採訪，對於外界傳聞的尼馬的傳聞，艾卡里費之以鼻，並且保證尼馬2000%不會走。

“當我聽到尼馬的傳聞之後，我都笑了，因為我覺得實在不懂：尼馬在巴黎，他在這裡很開心，在這裡進球。我們簽了5年的合同，剛剛過去4個月，我不認為尼馬想要離開，或者打算離開。”

“巴黎接下來有重要的比賽，這樣的傳聞只是一種策略，一種盤外招。我們專注於比賽，我們不想聽這樣的傳聞或者風聲。大家都專注於和皇馬的比賽，也不想和西班牙媒體隔空開戰。”

而對於尼馬留在巴黎的可能性，艾卡里費底氣十足地說到：“尼馬留在這裡的可能性不是100%，而是2000%”

贊助商撤資4億歐，班拿貝翻新球場計劃或將延期

根據《經濟學vsk》的消息，西班牙石油公司CEPSA週三突然撤去了對皇家馬德里的4億歐元贊助，而這恰恰是球場翻新的主要資金來源。

摩迪：質疑施丹真是瘋了，我們都支持他

“我不能相信施丹在取得了這麼多成績後，還能遭人的質疑，這真是瘋了。我們都知道足球世界有時候順利，有時候不會，但質疑主教練是我不能相信的，我們都支持他，和他在一起。”

阿斯報批評賓斯馬忘恩負義

“施丹將賓斯馬擺在了正選的位置上，即使很多時候他配不上正選。可是賓斯馬拒絕向施丹行禮——這是他平時都做的舉動。相反，卻把自己的羽絨服摔在地上，公開表達對自己的教練的不滿。”

“賓斯馬可能忘了，上個賽季施丹就在他已經不如草拉達那樣高效的時候依然捍衛他的正選位置。”

“但是這並不能讓施丹兌現他在上個賽季初對莫拉達的許諾——和賓斯馬擁有對等的機會。而本賽季，賓斯馬作為皇馬的9號，居然在1604分鐘只打進了6球，每個球要花267分鐘！比上個賽季還差。”

當賓斯馬挑戰施丹的權威時，他或許已經忘記了過去幾個月施丹是如何捍衛他。賽季開始時，連尼加批評賓斯馬”被高估“，而施丹為此回擊道：'我為此感到遺憾，對於懂球的人來說，這樣的評價令人遺憾，賓斯馬是我最好的前鋒，他即使不能進60個球，但是能夠進30個球，送60個助攻。 ’”

父愛依家野 我地識條鐵咩

不過如果要朗走就絕對不了

尼馬呢啲垃圾 踢一年扭一次計 不了

賓周真係算啦

琴日個場係就係有火 積極過以前一季加埋

但本身已經操得好hea 體能同反應已經大不如前

任你點跑去追波同回防都係無咩作為 有得踢正選咪算比面你

比著其他教練一早放你入雪櫃

DE GEA HAPPY AT OLD TRAFFORD

David de Gea has insisted he is happy and settled at Manchester United, despite his contract at the club having just 18 months left to run.

所以話你迷雲狗真係弱智

係

迷雲>迷摩/拖

無你既事啊yc
同你條仔早d訓唔好9up啦

Barca, Real Madrid move to next phase in Skriniar chase

Inter Milan defender Milan Skriniar is attracting the interest of Europe’s big guns, according to a report in Italy.

Manchester City, Real Madrid and Barcelona have all made enquiries about Skriniar, according to Gazzetta dello Sport.

HARRY KANE won't join Real Madrid all the while Cristiano Ronaldo is at the club, according to Guillem Balague.

He added: "There will be changes at Real Madrid.

"They want to sell Benzema, they are trying to get rid of Cristiano but it's not easy at all."

Mayoral out! De Tomás in!

曼城準備出1.5億鎊搶夏薩特

車路士球星夏薩特與球會傾合約未有進展，如果到夏季時仍是一樣，曼城或會動用1.5億鎊天價跟皇家馬德里爭這位比利時球星。
之前山齊士爭奪戰中，曼城拒絕出更多錢，結果山神過檔曼聯。不過，「藍月亮」相信夏薩特更值得，主帥哥迪奧拿也樂意批准這交易。

占士洛迪古斯德甲受歡迎

占士洛迪古斯加盟拜仁慕尼黑之後，已經成為德甲的明星球員，受到球迷及傳媒愛戴。

右腳控定，左腳調整，電光火石之間傳去適當位置，造就湯馬士梅拿入波。占士的技術成為拜仁的武器，幫助球隊以4：2擊敗雲達不來梅。
因為安察洛堤堅持引入占士，他才可以在德甲重現光芒。

甘美治表示，占士的技術全面，可以輕易將皮球送去想要的位置。梅拿說：「占士是指揮官，可以控制傳送同時找尋空位。我是找尋空位直接埋門，因此我和占士一拍即合。」()

YC已經同佢條仔走左佬啦

James go back rm la

在距離比賽結束前10分鐘，賓施馬被施丹換下場，而法國前鋒對這次換人有點不滿，當時賓施馬坐在後備席之後，皇馬教練組有人給賓施馬遞上羽絨服，但賓施馬沒有穿上，而是直接丟在了遞上。《阿斯報》表示，賓施馬的動作表明，他對施丹的換人很不開心。

關於賓施馬被換下之後，《阿斯報》表示，賓施馬或許是憤怒，或許是沮喪，但他的不開心被電視台清清楚楚紀錄了下來。

賓施馬離場後的反應，也遭到了前皇馬球員伊爾格納的批評，他更新Twitter說：「這才是皇馬贏波的方式，但是今季誰又能理解他們呢？還有賓施馬，被換下場的時候沒跟施丹握手？」

皇馬一條大腿猛然甦醒！

在皇馬對華倫西亞的比賽之前，西班牙《馬卡報》列舉了施丹應該為球隊感到樂觀的幾大理由，其中一大理由就是馬些路的存在。《馬卡報》認為，雖然上半賽季，馬些路的表現是皇馬的一大負面因素，但最近幾場比賽情況有了變化。巴西人還沒有恢復自己的最佳水準，但已經給出了可以讓人感覺樂觀的信號。對拉科的比賽，他用助攻方面的梅開二度，結束了自己成為被批評焦點的歷史，而對華倫西亞的比賽，馬些路除了參與入球，自己也攻入了一球。顯現出明顯的復甦跡象。

比賽第16分鐘，巴爾頭槌解圍對方的角球，皇馬發動教科書般的反擊，馬些路、賓施馬和C.朗拿度都參與反擊，最後C.朗拿度突入禁區被鏟倒，皇馬獲得12碼，C.朗拿度主射命中。

在華倫西亞將比數扳成1比2的情況下，馬些路幫助皇馬鎖定了勝局，第84分鐘，馬些路同阿辛斯奧兩次踢牆配合後禁區左側10碼處低射破門，比數變成3比1。

馬些路已經連續4個賽季在西甲攻入2球了，每個賽季都不多不少這個數字，不知道這個賽季會不會有突破，畢竟西甲還剩下18輪。

皇馬在BBC之外，還得加上一個M（馬些路），這個巴西人在433陣型下感覺更為舒適，因為C.朗拿度和賓施馬都在他這一側。馬些路可以輕鬆與隊友配合，用過人以及傳球、衝刺毀掉對方的防線。

這場比賽，馬些路的發揮遠超自己今季平常的水準，也超過了隊友的平均水準。他除了參與進攻讓C.朗拿度攻入第一球，自己也攻入一球外，還策劃了球隊的第四球，最後由卻奧斯將球攻入。

對拉科的比賽馬些路的表現已經有所提高，不過西班牙盃對雷加利斯，他沒有進入大名單。誰也不知道，如果馬些路上場，皇馬是不是就不會被淘汰。但從對華倫西亞的比賽來看，馬些路的確重新找回了感覺。《阿斯報》稱讚說：「在讓皇馬取得領先的反擊中，馬些路加入了BBC組合的表演中，之後他用精彩的兩次撞牆式配合幫助球隊將比數改寫為3比1。馬些路最擅長的，就是在前場給對手出其不意的打擊，他用自己的能力為球隊帶來了平靜。」

賽後《馬卡報》的球迷評分中，馬些路的得分位居第二。《馬卡報》指出：「在對方半場，馬些路的表現截然不同，他攻入入球將比數改寫為3比1，終結了華倫西亞的希望。在後場，對手在尋找他的命門，但在進攻方面，他是不可阻擋的。馬些路是今場比賽皇馬錶現最好的球員。又一次最好。現在要看看大巴黎主教練艾馬利怎麼樣攔截他……」（沙治奧）

皇馬最穩定的一環就是拿華斯

皇馬之所以能在作客戰勝華倫西亞，門將拿華斯功不可沒。賽後西班牙《馬卡報》稱讚拿華斯為「章魚」，說這位哥斯達黎加門將再次成為了能貢獻分數的門將，比賽中他做出了幾次精彩的撲救，確保了皇馬的勝利。在抵制住了迪基亞、高圖爾斯以及艾利沙巴拿加等人的「侵擾」後，拿華斯踢出了一場出色比賽，他以此回報施丹對自己的高度信任。

施丹從不隱瞞一點，那就是拿華斯過去是，現在是，未來也會是他的守護神。施丹之所以否決皇馬引進艾利沙巴拿加的行動，就是因為拿華斯。「作為教練，我想說的是，我現在不需要引進門將。」對施丹來說，擁有拿華斯就夠了，而後者也總能回報教練的信任。

《馬卡報》表示，在馬斯泰拿球場，拿華斯再次成為了皇馬的聖者。皇馬4比1獲勝，但比賽贏得非常艱難。上半場，拿華斯撲出了干杜比亞的轟炸，而半場補時，古亞迪斯突破至禁區邊緣外勁射右下角又被拿華斯撲出。在皇馬將比數改寫為2比1後，華倫西亞原本有機會將比數扳成2比2，然而拿華斯用左腳的神奇發揮，避免了皇馬失球。當時索萊爾傳球，加亞禁區內射門偏出。施巴斯坦洛迪里戈傳球，柏利祖禁區邊緣內勁射被拿華斯用精彩地用腿擋出。

華倫西亞的配合很好，柏利祖看上去也即將破門，然而拿華斯不讓他入球，當時拿華斯身體已經撲向了另外一側，然而他迅速做出反應，在倒地的情況下用左腿將皮球擋出。這位門將是不可戰勝的，這也是這些年他在皇馬的真實寫照。儘管皇馬不斷與迪基亞、高圖爾斯、艾利沙巴拿加這樣的門將傳出緋聞，但如今佔據皇馬球門的依然還是拿華斯。他不但封堵對方的射門，還堵住了其他門將加盟班拿貝的大門。

拿華斯這次用腳完成的撲救，是今場比賽他最精彩的一次撲救，但這不是唯一的一次。上半場，他還撲出了干杜比亞的一次射門，只有在回看了錄像之後，才能看出拿華斯的撲救有多漂亮，當時皮球奔著球門死角而去，但拿華斯飛起來拍出了皮球。

施丹賽後也對拿華斯大加稱讚：「我們在困難的球場，贏下了強大的對手，比賽中我們表現不錯，但下半場開始後也經歷了煎熬，這時候拿華斯對球隊的幫助很大。拿華斯拯救了我們。」施丹不喜歡點名稱讚球員，但這次他點名了，他對拿華斯的尊重超過了任何人。他從不掩飾對拿華斯的喜愛。

《馬卡報》表示，對於對大巴黎的比賽陣容，施丹看上去已經有底了，而最明確的肯定是門將位置，拿華斯將正選。在擁有一個不會從不讓他失望的門將的情況下，施丹不需要另外的門將。肯定不需要啊。（沙治奧）

皇馬能否贏巴黎的關鍵在於他

皇馬作客4比1大勝華倫西亞，大部分球員都獲得好評，但也有幾位球員賽後獲得的評價不那麼高，卡斯米路就是其中一位。在中場三角中的另外兩位卻奧斯和莫迪歷都恢復水準的情況下，卡斯米路的表現卻開始令人擔憂。

西班牙《世界報》表示，同時派上巴爾、賓施馬和C.朗拿度的皇馬，是一個有著三個頭的大怪物，這一怪物頭部非常嚇人，腰部卻如模特般細瘦，兩隻腳更像是泥做的。皇馬的進攻極具威脅，然而球隊也欠缺平衡，這會給對手很多的入球機會。在這樣的情況下，中場的防守者就非常重要，而對華倫西亞的比賽，卡斯米路的表現未能如過去那樣穩定。

前場BBC，陣型變成433，卡斯米路肩上的擔子陡然加重。然而比賽開始之後，作為防守中場的卡斯米路表現就不佳，在場上顯得心不在焉，這與他平時的表現相去甚遠。雖然隨著時間的進行他的表現好轉，但也沒有恢復正常水準。

比賽第24分鐘，皇馬禁區附近發生混戰，皮球被踢出後，卡斯米路起身準備去拿球，卻被對方的干杜比亞一個假動作晃倒，後者隨後又過了莫迪歷，然後在禁區前大力射門，所幸的拿華斯飛身撲救，將皮球擋出。

數據顯示，卡斯米路69次傳球，9次失誤，此外還4次被對方球員過掉。賽後媒體對卡斯米路的評價不高，《阿斯報》表示：「他幾乎在各方面都慢一拍。比賽中顯得不知所措，有些失控，比賽中多次該得黃牌，但都被球證饒恕。他絕對正選的地位應該調整。」

《馬卡報》的球迷投票中，卡斯米路也排名倒數，該報的評語指出：「比賽開始後卡斯米路表現非常糟糕，之後有所提高，但也不是很好。他多次被對方球員壓倒，在傳球方面缺乏準確度。在馬斯泰拿球場，他顯得很吃力。」西班牙《世界體育報》更是表示：「這個巴西人踢了一場平庸的比賽，他更多時間是在犯規而不是踢球。比賽第42分鐘，他在禁區內放倒了帕列霍，但球證沒有判射12碼。」

《馬卡報》透露，對大巴黎的比賽，施丹仍然會讓BBC一起上場，他相信433陣型能幫助皇馬解決問題。不過在這一陣型下，雖然BBC和馬些路表現都很不錯，但卡斯米路面臨的壓力也非常大。如果他能頂住壓力，那皇馬獲勝大有希望，但如果他的表現像這一場對華倫西亞的比賽這樣糟糕，那皇馬恐怕很難壓制尼馬、卡雲尼等人的火力。（沙治奧）

曼城咁買真係好離譜
就黎變鏝超聯

拿樸迪傳左好幾年轉會
佩狗又唔肯出手

Welcome Skriniar

真
黎到一定同朗爭做大佬

賣世三比曼城真係放棄聯賽

最撚賤果隊波叫賤種蝗

笑左又有人mon 到嬲豬

爆閘狗死返出去食狗餅啦屌你老母

佢爭到先算啦

輸19分都唔炒究竟佩狗同光頭佬有咩關係

屌奶星 無論係高登定連登
果然個名有pique啲撚頭都係特別弱智 自細就死老母仲要比狗姦屍

因為係同一個人

疤狗場場都反勝
垃圾皇場場都反敗

上季我地都場場反勝
當風水輪流轉啦

個名有god都係 越自卑個id越誇張

你幾時有反敗既錯覺?
邊度反

好串

串埋你老母

上季場場拉膠絕殺 今季幾場比人絕殺

買前鋒未？
阿妓都買奧巴美揚了

4隻腳梗係反勝啦 兩年未輸過12碼

有最強前鋒Benzma了

疤：識唔識球例！？呢d波打手，個球員無意出手

光頭佬花光了所有運氣

想問上次live 睇7:1果位巴打 你係提早買飛定去到買黃牛?
幾年前去過一次, 果時早幾日仲買到100eur 左右靚位

而家上官網睇乜飛都無晒

唔該巴打們幫幫手

WELCOME世三

又係依句 錄音機

C朗救過皇馬無數次啦

630假皇真on9

淨係上屆歐聯淘汰賽已經係次次關鍵時刻企出黎

幫你全家睇住個墳啦
小心比野狗挖出來食撚左

你老母d肉咁撚臭 餵狗都唔撚食

仲有人爆閘咁小家

垃圾係咁上下質素 包容下啦

真係回佢都嘥氣，佢根本就係疤狗扮皇
疤狗迷賓好合理呀！
家下仲玩轉名扮女人

d撚屌明知自己犯眾憎都要賴死唔走係咩心態
仲要扮女人扮hku

厚面皮過你

我諗皇區冇人厚面皮得過呢條假膠

黎硬

下季最佳陣容
傾 大巴 禿
卻 占 米
馬 華 拉 卡
DDG

James out

今年占士開發埋cm
我覺得頂卻奧斯仲好

班垃圾疤狗唔會理架 只會講上季皇馬黑鳩佢地

咁撚無恥日日叫比人迫害

本身以為果D咩皇馬足總一齊迫害疤係講笑
點知原來係認真

我疤黑哨唔使你教

hku有咩好葡萄

真 我i大

比佢地講到覺得係真了

皇po個個大學生，我ive仔翻去含下撚先

成版SHOW BLOCKED USER

Report

黑鳩你又點，我地又唔會好似疤狗咁MARK 低哂人地邊場黑哨，自己黑鳩人就唔撚提

要有廉恥捧巴塞嚟做咩

CAP左30張圖合埋變1張
如果係有心搵
隊隊都可以啦
得閒做咁多無聊野
不如努力搵錢算啦
支助下疤簽big name

懂球帝個名真係有啲on9

Sick ball king

件癡線佬咁撚多嗲嘅？
又想比人檢舉？

有d係純粹foul完無吹都擺落去 難為出面有d撚頭成日攞黎打J

故態復萌

唔洗灰住 我正正就係想講 希望改一改個temp
我係早一日買 個官網大伏黎 每日都會放d位出黎 唔係打吡/下體會根本唔洗搶 即場買會有 我坐靚位睇果陣隔離仲空左兩個

拿撲迪好似官宣了，屌你老母施丹又唔買

拿祖

Icardi

最已陣 ... 官宣先算

Benzema

係囉 我幾年前去睇對華倫都輕鬆買到
但始終怕去到無飛ma

咩人都j啦

Mbappe

Stay

樓上我屌你老母

樓上亂倫

Welcome icardi

樓上係雞
樓下迷占

西班牙《每日體育報》報導，巴黎聖日耳門考慮在今年夏天引進皇家馬德里前鋒賓施馬。

《每日體育報》原文。

《每日體育報》表示，巴黎球會主席納賽爾長期欣賞賓施馬，並希望通過求購他去回應皇馬及其主席佩狗對尼馬的興趣。

此外《每日體育報》稱，除非賓施馬在本賽季結束前交出非常突出的表現，不然皇馬會將他放走，而且他已經被列入皇馬的轉會名單了。他和皇馬的合同在2021年到期，違約金為2.5億歐元。

消息指，如果賓施馬加入巴黎，他會和尼馬、麥包皮組成搭檔，而卡雲尼就會離開。因此，卡雲尼也成為了巴黎與其他球會談判的資本，但皇馬似乎對卡雲尼興趣不大，因為他們瞄準了熱刺的哈里傾。

賓施馬和卡雲尼都在1987年生，今年稍後時間會度過31歲生日。在法國出生的賓施馬出道於里昂青訓，加盟皇馬前曾代表里昂一線隊出場約150次。

返法國做土皇帝啦唔該

樓上死全家

樓上大隻佬

Thx😘

又話同朗一樣十億既？

有錄音機光頭佬把守最後一關

應該係黑客

隻揪

十億精佢就有

收購指數:
世三 100%(已簽)
KANE 85%
ICARDI 45%
DYBALA 50%
古圖斯 30%
DDG 25%

諗起呢張圖

MADRID WANT SKRINIAR

Real Madrid are exploring the possibility of signing Inter Milan defender Milan Skriniar ahead of next season, reports La Gazzetta dello Sport.

Madrid are admirers of the Slovakia international and have scouted him on several occasions.

Meanwhile, Calciomercato reports that Inter are willing to go all out to sign Diego Godin from Madrid’s local neighbours Atletico Madrid this summer.

睇過youtube球皇片 上搶幾勁 硬淨 夠大份

咁Welcome了

麻煩友，不了

咪又係比光頭仔ban

點麻煩 成日拎紅牌

我搵世清代我打

Sor9 我地係鄉里 槍手向外

笑撚到癲

光頭：我對己隊現有陣容十分滿意，冬季不需引援

得番果幾日 不了 最已陣

屯門友就係有雷氣

村口隻狗比人食左

傾！

聽閒原來垃圾皇出左價同psg 一樣 包皮唔肯黎

山寨王可恥

ICARDI’S CRYPTIC POST

Inter Milan striker Mauro Icardi has dropped a hint that he could be leaving the club before the window shuts.

The striker has been linked with a move to Real Madrid – although Real have denied they’re interested in signing anyone before this window has closed.

His post in English read: “Being able to say goodbye is to grow.”

馬卡講左皇馬轉會窗已完

簽到就好

光頭仔剛愎自用

B_xxxx ?

有咩咁勁

冇咩勁 不過勁過入三球條垃圾好多 加上可以打歐聯

簽空氣就有份

唔肯搭沉船

大家都光頭 點解拖舟唔學下哥狗啲轉會

laporte堅野黎
如果佢拍華仔

Real Madrid won't sign Icardi in January

Real Madrid will not be bringing in Inter forward Mauro Icardi in the January transfer window, Onda Cero reports.

咁夏天300m買傾算

洛b 23歲生日快樂>_<b ❤️❤️

主席就黎燈到成隊都有

要黎既始終會黎
我只係做少少forecast

Welcome hone James!!!

hone?

眼花打錯

Deadline day隊隊忙緊 皇馬呢

占士回家吧

光頭佬夠膽死唔收返人又唔買人

有賓萬事足

摩佬的皇馬有幾勁？他本人都跪拜...

今季的皇馬在聯賽中突然遭遇了滑坡，西甲21輪過後，目前少賽一輪的他們僅排在積分榜第4位，暫時落後於榜首的巴塞19分。皇馬今季西甲戰績斷崖式下跌，並不是因為防守端遭遇多大問題（今季西甲場均失球數為0.95，近6個賽季第二少），很大一部分原因是進攻能力不足，今季皇馬西甲場均入球數為2.15，是近6個賽季以來最低的。如果皇馬沒能在賸餘的賽季中找回狀態，以目前場均2.15球的效率計算，皇馬38輪的總入球數很難突破100，這樣的效率也很可能終結2009-10賽季以來連續8個賽季入球數破百的紀錄。

這樣的進攻下滑也讓許多球迷開始想念起2010-11賽季到2012-13賽季之間的那支入球如麻的「激情皇馬」。在摩連奴入主皇馬後，面對把傳控足球融入靈魂的「夢三」巴塞，那支皇馬將另一種進攻風格――防守反擊演繹到了極致。兩種截然不同的戰術風格也在西甲賽場上大放異彩，皇馬也在巴塞手中搶走了一個西甲冠軍（2011-12賽季），而他們在那個賽季中創紀錄的單賽季121粒入球更是被奉為神蹟。那麼，到底那支激情澎湃的皇馬為何能擁有如此強大的火力呢？

從鋒線配置上來說，那支皇馬擁有由C.朗拿度、希古恩、賓施馬組成的全歐最強之一的鋒線組合。當時的C.朗拿度正處在27歲的黃金年齡，速度、彈跳、個人技術都處在巔峰狀態中，他的跑位、突破、遠射都是位居世界頂尖之列的，這些豐富的進攻手段，也讓C.朗拿度成為皇馬陣中入球能力最強的球員（2010-11賽季40球、2011-12賽季單賽季46球、2012-13賽季34球）。

除了C.朗拿度，希古恩和賓施馬也承擔起了入球的職責。在那支皇馬陣中，希古恩在個人終結能力上對皇馬的幫助非常巨大，這名阿根廷前鋒具備極強的射門終結能力，這樣的特點也讓對手的防線承擔更大的壓力，也給兩翼的C.朗拿度、迪瑪利亞等球員製造出相當不錯的進攻空間。

而另一名前鋒賓施馬則更為全面，無論是作為終結者還是作為進攻柱蠆式，他都能貢獻出亮眼的表現。2010-11賽季到2012-13賽季的3個賽季時間里，兩人入球數之和分別為25、43、27，成為C.朗拿度以外的最大火力點。

此外，迪瑪利亞、奧斯爾、沙維-阿朗素、基迪拉等中後場球員也給皇馬提供了更立體的進攻選擇，迪瑪利亞的內切、基迪拉的後上、阿朗素的遠射都成為那支皇馬進攻的重要手段之一。

人員配置為皇馬提供了超強火力的基礎，而把這些球星捏合稱一個整體的，則是摩帥推行的「極致反擊」戰術。在這套反擊戰術中，中場的作用被無限弱化，沙維-阿朗素和基迪拉更像是「出球後衛」，在防線前得球後就用長傳拉響反擊的號角。

而奧斯爾則更接近於翼鋒、影鋒的職責，在反擊中疏導前場跑位、送出最後一傳；而C.朗拿度、迪瑪利亞和希古恩（或賓施馬）則在守轉攻的一刹那便開始全線壓上，於對手防守立足未穩之時趁機進攻，成功率極高。

這樣勢如破竹、風馳電掣的反擊讓皇馬的進攻變得更加簡潔高效，在加上他們一向穩健的防守，最終力壓「夢三」巴塞奪得西甲冠軍的榮譽也更加令人讚歎。無怪乎一向狂傲的摩連奴，都在皇馬奪得2011-12賽季的典禮上對球隊行下「跪拜」之禮。

如今皇馬的人員配置和當時已經有所不同，C.朗拿度逐漸向中路移動，莫迪歷、卻奧斯、卡斯米路等球員組成的中場也更偏重於控制，重新使用過去「極致反擊」的戰術已經不現實、也不合適，但在目前皇馬進攻陷入困境之時，過去曾經成功的思路也可以作為今後戰術升級的參考。或許，摩帥麾下那支風格鮮明的皇馬，可以給施丹提供一定的靈感，皇馬也會在下一次戰術變革中找回久違的超強火力。

連雲加都簽人 光頭佬淨係識講轉會窗已關

【尷尬】伊斯高不在場，皇馬總會大勝...

皇馬最近兩輪找回了比賽的狀態，他們分別以7-1和4-1大勝對手。而西班牙媒體指出，這令伊斯高在皇馬的位置十分尷尬。

皇馬找回勝利感覺，其中一場還戰勝了直接競爭對手華倫西亞，與巴爾等球員的出色發揮是分不開的。BBC重出江湖後效果不錯，而這恐怕會讓伊斯高失去位置。

《馬卡報》指出，在沒有伊斯高在場的比賽中，皇馬錶現的是如此之好。在他最近缺席的兩場比賽中，皇馬共攻入了11球。在今季第15輪，皇馬的另外一場大勝之中，伊斯高在第76分鐘時後備出場，而那時的皇馬已5-0遙遙領先西維爾。

《馬卡報》認為雖然上輪比賽伊斯高是因傷缺陣，但他傷癒歸來後，很有可能會發現陣中已經沒有了他的主力位置。巴爾回歸之後的火力兇猛，卡斯米路-卻奧斯-莫迪歷的中場組合不可撼動，伊斯高會坐到後備上。

對此，西班牙國家隊教練盧比迪古也有些擔憂，他怕自己手下的國腳在聯賽中的出場時間不夠：「我確定他們會再次上場比賽，但我也對阿辛斯奧和伊斯高的出場時間有些擔心。」

皇馬報價曾與巴黎持平！麥巴比卻去後者...

對於去年夏天皇馬未能引進麥巴比一事，有許多的皇馬球迷為球會感覺遺憾，畢竟這個年輕球員今季在大巴黎的表現非常出色。不少人批評皇馬球會沒有用心引進麥巴比，不過摩納哥球會副主席透露，事實上當初皇馬的報價和大巴黎一樣，然而球員本人選擇了大巴黎。

在接受法國蒙地卡羅電台專訪時，摩納哥球會副主席華素爾耶夫承認他們開始想念麥巴比，但也指出，「麥巴比想要換換空氣，他想到別的球隊踢球。」

記者問華素爾耶夫：「你們是不是曾和皇馬達成協議？」華素爾耶夫答道：「皇馬對他很感興趣，還有其他球會也感興趣。麥巴比在跟別的球會在聯繫，沒有跟巴黎聖日耳門聯繫。我們跟他進行了討論。那是一次透明的討論，麥巴比和他的父親進行了交流，研究了各種可能性，最終決定去巴黎聖日耳門。我們的立場一直非常清楚，那就是如果可以不去加強直接的競爭對手的實力，那對我們來說就更有利。但我們尊重麥巴比的決定，當然，對我們來說，這不是最好的決定。」

華素爾耶夫透露，皇馬的報價和大巴黎是一樣的，「是的，皇馬是另一家給出一樣報價的球會。」

不過去年8月31日，在轉會市場關閉前最後一天，大巴黎宣佈引進了麥巴比。他先租借到大巴黎一年，今年夏天將以1.8億歐元的價格完成轉會。（沙治奧）

西媒批評賓施馬：自己狀態差就怪施丹？

皇馬與華倫西亞的比賽，賓施馬被換下之後顯得很不滿，在後備席怒摔羽絨服。《阿斯報》批評了賓施馬的做法，認為法國前鋒在挑戰施丹的權威，雖然施丹一次又一次選擇力撐賓施馬，即使是賓施馬狀態低迷，效率最差的一個賽季。

今季，賓施馬因為狀態低迷面臨接二連三的批評聲，施丹始終扮演法國前鋒的捍衛者，讓他成為正選一員，即使有時候他配不上正選。但在馬斯泰拿球場，賓施馬看上去反咬了一口。他不僅沒有跟施丹握手，當坐在後備席上，他憤怒丟出羽絨服，質疑施丹的換人。毫無疑問，施丹需要球員的支持，尤其皇馬沒有西甲爭冠希望，西班牙盃已經出局的情況下。

上季，施丹讓賓施馬擔任皇馬正選前鋒，雖然他的數據比莫拉達更差，為此莫拉達選擇了離隊。上季，賓施馬各項賽事攻入19球，平均170分鐘攻入一球。莫拉達則收穫20球，平均每93分鐘攻入一球。施丹曾告訴莫拉達，會給他跟賓施馬同等競爭的機會，但是現實中，從未出現這一幕。

這個賽季賓施馬各項賽事只有6粒入球，平均每隔267分鐘攻入一球，比上季的入球效率還要低。對比莫拉達，今季為車路士攻入12球，平均每球171分鐘。

賓施馬不僅僅忘掉了該如何入球，他也忘記了施丹對他的支持，尤其當他遭到連尼加的嘲諷，認為他是一名「被高估」的球員。施丹做出回應：「針對賓施馬的批評，真是足球圈內的恥辱。對我而言，賓施馬他是最棒的，他不會攻入60球，但他會攻入30球，然後製造60球。」

另外，因為信任賓施馬，施丹拒絕在冬窗收購。「我不同意他遭受的批評。賓施馬的作用不只是入球，他是一名與眾不同的球員，我更喜歡他對球隊的貢獻。足球是團隊運動，他是最棒的球員之一，這是我喜歡他的地方。我會繼續捍衛賓施馬至死。」

《阿斯報》表示，賓施馬公開表示不滿之後，不知道施丹是否對賓施馬依然保持相同的觀點。（雷歐）

文迪斯曾想C.朗與迪基亞互換！摩佬無情拒絕

《曼徹斯特晚報》引用西班牙《機密報》的消息稱，經紀人文迪斯試圖運作迪基亞交換C.朗拿度。

文迪斯是兩名球員的經紀人，他認為互換東家對兩名球星都有利。皇馬本賽季的成績不能令人滿意，他們希望在夏季轉會市場簽下一名新門將，迪基亞依然是頭號目標。

最近又有報導稱，C.朗拿度在皇馬不開心了。不過文迪斯的提議將被曼聯和摩連奴拒絕，他們認為迪基亞比C.朗拿度更有價值。

另外，《世體》稱，巴西球員阿圖爾告訴巴塞高層，他更想加盟巴塞，而不是曼聯，巴塞高層已經在巴西完成轉會。

摩佬帶11-12真心勁

有ozil 迪馬 等於打多兩個

Jorge Sampaoli [Argentina coach]: "I spoke to Mauro [Icardi] and told him that I’ll call him when he’s ready. I know that he’s also close to Real Madrid. They are interested in him & he's tempted to go" [as]

ICARDI 呢

過埋個2月專注聯賽爭前4

屌On9高層 前面有bbc邊撚個會黎啊

法國人又輸一場

垃圾嚟

咪撚成日Post唔關事Post出黎啦屌
仲細咩係度R hit rate

咪撚回佢啦，皇區痴線佬嚟架 ...

記得牙朗話奧燒係最清楚佢走位既人

希望樓豬振作

奧燒 西甲
肉盾 R聯

振佢老母作咩 食屎啦

爺爺輸波都買人完勝某人

迷雲又輸 雞湯都可以炒到 果然徒弟點師傅都差唔多

有Fans咁撚巴閉啊

終於忍不住block了630

幾時忍唔住反雲

上嚟皇區 R fans 就知佢幾咁

光頭佬師傅叫安察洛堤

都輸左成幾年

要檢舉條癡線佬了
咁撚多嗲

檢舉佢上面個r正評po
9唔搭8

同光頭佬一齊步向滅亡

你話好似我咁正經講波都算

咪撚再覆佢得唔得

你正經燈走人

世三堅黎硬

有時候真係要讚下佩狗手起刀落

有球場+不敗=永續

雲膠真係on9 賣幾件入一件

賣禾仔 山狗 高基連 入奧巴美揚

我地光頭佬夠on9 啦 輸到要保前四都唔買人

我地0件..

知啦知啦 知你默書100分 叻仔啦

仲有米希達恩咼，買到auba其實唔錯組多仔孖寶
望住光頭佬我就真係笑唔出啦

唔記得左
btw 米希達恩好似雪到實左

法國佬垃圾就肯撚定架啦

對佢冇希望 只係想佢快d躝

而家先block 你真人應該好好脾氣

本來仲想俾機會佢改過自新

買基佬特返黎玩角球

咪QUOTE條柒頭啦

佢根本就係一個無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症嘅癡線佬 ... 假膠 ... 扮女人 ... 迷賓扮反賓 ... 上嚟皇區擦正皮真係天地不容

有兄弟已檢舉佢 ?

一齊檢舉

師兄都唔係好太多

Without any new signings Real Madrid have closed their transfer business 48 hours early, despite multiple calls received for players like Ceballos, Llorente and Mayoral, Zidane didn't want the players to leave. [Marca]

屌你老母

得翻一日，買人未呀

死左條心把啦

多得米希達恩幫西波皇拎10冠

好波!

最已陣

你竟然對630條柒頭心存寄望
仲仁慈過光頭佬

屌

唔用人又唔比人走 咁仆街

佢已經走火入魔

同包皮一樣咁仆街

同摩狗一樣咁仆街

講得好!!包皮狗

用返自己意志講野啦

又mk又美羊 最近仲話雷斯+15m換基奧特

幾時炒

唔洗旨意

u too 49000

真名王

icardi IG 熄左留言

對的人 錯的時間 錯的領隊

爺爺也官宣了 光頭人仍然傻更更

包皮 屁馬 牙傾 伊卡
全部唔係我地嘅人

放拿卡過黎啦死阿狗

如果咁貴買icardi好水魚

比左山齊士你仲咁大貪

靜啦肉酸

我地連做水魚既機會都無，認清現實未

阿狗條鋒線都勁撚過西波皇

覺唔覺得光頭狗好撚陰濕 邊個想黎都陰鳩佢

呢句真
今年既皇迷真係無咩資格再嫌三嫌四

如果肯簽基奧特都要打J慶祝

icardi plz come

welcome 世三

今晚我皇會簽big name

明天就1號 大家準備好攬住賓周返上屌奶星號未

🤣Welcome James

buffon 話想打多兩年 其實咁真係好撚柒

廢老要刷出場紀錄

算啦,反正光頭佬都要走,留返d錢俾下個教練

光頭人太信任自己陣容

其實伊卡迪真係好丁 傳統中鋒 一個弱化版既kane 當然如果可以買得到一定要kane

no
佢係太信任自己

Welcome, nobody

曼城想買埋馬列斯
係咪痴撚線

Welcome Zidane

好快屈機過皇疤拜

辛尼要抖兩個月
佢好似出到65m 屌呢個價 山仲好啦

依個年代50m只係散銀

法國教頭都係垃圾

只有一人例外

NO BALE FOR MAN UTD ❌

Wales manager and former Manchester United winger Ryan Giggs says that Real Madrid star Gareth Bale is going NOWHERE!

United had been linked with an ambitious move for the former Spurs man, but Giggs believes they have no chance in succeeding.

"He's happy at Real Madrid, he wants to stay, there's no doubt. He knows that the coach and the club respect him, and he wants to show the fans what he is capable of."

希望佢無傷無病

皇有賓周馬，阿有美羊
今年覓腸會唔會睇波睇到噴血

你同佢定啦
佢睇雲加睇左咁耐都未嘔血啦

收皮啦

Inter Milan and Argentina international striker Mauro Icardi, 24, could join Real Madrid. (L'equipe)

continue to blow

真心想阿狗今年攞前四
奧燒續約了 真阿 遲下可以做名宿

大家都有性感後防

Bye, Icar

佩狗個樣好似就黎死咁

英超好好睇

最好就唔好死住
比多幾十年命佢 然後生足cancer咁多年

奧燒回家啦 我皇無人比到佢d致命直線

james

沾屎淨係識射波

果然係咩人都無簽到

好波

有痛腳係賓周手上，笑都笑唔出

唉 無啦 好失望

咁都西班牙最佳CEO

傑斯：巴利想續留皇馬

【體育】威爾斯國家隊主帥傑斯指，王牌加里夫巴利向他透露，目前在皇家馬德里過得很開心，沒有考慮轉會。

新上任的威爾斯國家隊主帥傑斯（Ryan Giggs）日前接受西班牙《馬卡報》專訪，談到帶隊的主要目標：「打入大賽的最後階段，竭盡全力戰鬥。我認為，只要隊中最好的球員都能夠落場，球隊會很接近（目標）。」

訪問中無可避免談到陣中王牌球星、效力皇家馬德里的加里夫巴利（Gareth Bale）。傑斯表示，巴利完全沒有離開皇馬的想法：「他在皇馬很開心，希望繼續留下來。他知道，球會與教練都尊重他，而他想向球迷展示他的能力。」記者提到，曼聯屢傳有意引入巴利，但傑斯稱對此不知情，只強調巴利沒有轉會的打算。

傑斯又指，巴利仍可進步，終有一日成為世上最佳：「我不認為存在任何限制，因為他效力一間大球會，只要他有常規上陣時間，他將可以登上頂峯。他亦可以領軍重演上屆歐國盃歷史，帶領球隊參戰世界盃決賽周——我球員時代無法達到的成就。」

Madrid offer €35m plus Kovacic for Paredes

Real Madrid have made a €35 million offer for Zenit St Petersburg star Leandro Paredes, says Argentine newspaper Clarin.

皇有賓周馬，獌有盧卡古
今年牙維會唔會睇波睇到噴血

佩狗真係似足廢佬咁鳩

獌狗條後防同皇馬都一鳩樣

歐聯得皇馬一隊冇買人
光頭佬諗好比人炒講咩未

首先會多謝賓施馬

提供大量的色情影片

提供性服務

又話摩daddy巧勁

牙維入緊黎，ching快d走

摩狗隊波咁勁都比人禁住屌
仲迷佢個d真係傻西黎

渣住堆垃圾都排第2

連仔廢撚到
唔做野

屌你迷摩

靠連狗死得啦

連狗真係垃圾

摩daddy玩政治真是好勁
一同獌狗續約就輸波博炒

Nigger維

路維好似世界盃之後去教阿妓

摩daddy準備回歸拯救西波皇

光頭佬去接班雲膠

好

普子天奴都勁過摩狗

古迪教都勁過摩狗

最低限度只能接受Jardim/Hasenhüttl教我皇

歇冬期後 皇馬本賽季的目標是什麼？

◆

1.皇馬本賽季將以什麼形式來結束聯賽？

這是個問題，我相信很多皇馬球迷已經考慮過了。皇馬被淘汰出冠軍爭奪，已經早早失去了問鼎聯賽冠軍的希望。值得慶幸的是，在過去幾場聯賽中，皇馬的表現比之前好多了，事情看起來正朝著正確的方向發展。

皇馬目前排在聯賽積分榜第四的位置，他們少賽一場落後排在第三的華倫西亞3分，只要他們本週末擊敗利雲特，而華倫西亞輸給馬體會，皇馬就將來到第三的位置上。談到馬體會，他們現在領先皇馬8分排在第二。

讓人擔憂的不是在皇馬之前的隊伍，排在第五的維拉利爾僅以1分之差排在皇馬的背後，皇馬需要每週都去贏下三分，現在至關重要的是保住下賽季的歐聯資格。

2.皇馬能在歐聯中走多遠？

沒有人覺得皇馬本賽季的歐聯賽程很輕鬆，他們即將在淘汰賽的第一輪就對陣崛起的巴黎聖日耳門；毫無疑問，PSG是本賽季贏得歐聯的熱門球隊之一，麥巴比、尼馬和卡雲尼的組合入球如麻，正如安察洛堤說的那樣，他們很難被擊敗。

如果皇馬在與PSG的比賽中落敗，他們將又錯失本賽季的一項冠軍爭奪。如果獲勝，那麼像曼城、拜仁慕尼黑和巴塞羅那這樣的隊伍就在後面等著。當然，擊敗PSG這樣的球隊對皇馬來說將會很大的提起球隊的士氣。

皇馬似乎在歐聯中表現總是不錯，這就是他們過去兩個賽季連續獲得歐聯冠軍的原因之一。如果他們希望淘汰PSG，他們必須付出努力。基斯坦奴·朗拿度此時顯得尤為重要，雖然在聯賽中表現不佳，但他仍是歐聯分組賽的頭號射手，如果他在淘汰賽中再次發光，那麼這個賽季外界對他的質疑將會煙消雲散。

當然，也許皇馬會以一個很好的方式結束本賽季，讓我們大吃一驚。

笑什麼
皇馬作客熱狗咪又係比人撚到一棟都無

安察洛堤：“我認為皇馬還未度過危機”

◆

前皇家馬德里主教練安察洛堤接受了 Il Corriere Dello Sport的採訪談到了球隊的現狀。他非常了解施丹，法國人曾在2013-14賽季作為他的助理教練。

“他們在華倫西亞的比賽中表現得非常好，但我認為皇馬並沒有度過危機。他們必須贏下歐聯的比賽，所以我相信皇馬會將所有的注意力都集中在半個月後與巴黎聖日耳門的比賽。”

“我們要關注施丹在歐聯裡的表現，如果他擊敗艾馬利，他們將不可阻擋；皇馬有一名球員永不服輸，他叫基斯坦奴·朗拿度。儘管如此，PSG也是有機會贏下歐聯比賽，他們有尼馬和麥巴比，他們比去年更強了。”

你同摩狗襯地淋啦

施丹決定留下施巴路斯和洛蘭迪

◆

施丹決定在今年的歇冬期將丹尼·施巴路斯和馬高斯·洛蘭迪同時留在球隊，儘管這兩名中場球員都在1月收到了來自其他球會的外借合同。不過，施丹似乎仍然相信這兩名球員，球會也最終決定尊重主教練的意見，不論他們在接下來的半個賽季是否有更多的出場機會。

洛蘭迪和施巴路斯在本賽季初來到皇馬的定位很簡單，他們可以輪換卡斯米路、摩迪和卻奧斯這三名中場主力；但皇馬本賽季的表現迫使施丹讓他賽季初的計劃被打亂，白衣軍團頻繁的需要這三位主力球員，因為他們無法再輸掉更多積分。

不過從現在開始，皇馬將重心投向歐聯賽事，這意味著施巴路斯和洛蘭迪有機會在聯賽中獲得一些出場時間，皇馬已經在聯賽中落後榜首巴塞19分。

回家吧

你都一齊啦

收皮啦呢件垃圾

ching 反安第一人

76

雲尼捷斯：“我不知道什麼時候去皇馬”

◆

巴西天才小子雲尼捷斯在接受採訪時談到了他去皇馬的問題，皇馬在去年夏天簽下球員後決定繼續讓他租借在與法林明高成長，並在2019年夏天召他來到馬德里。

“我不知道什麼時候能去皇馬，但我認為對我來說最好的事情就是累積經驗，並成為一名成熟的球員，那樣我去皇馬的正確時機就到來了。”

“我的經理人、法林明高、皇家馬德里和我的家人會告訴我什麼時候是他們認為的正確時機，皇馬方面一直在密切關注著我。”

雲尼捷斯談到了去年12月到訪馬德里與皇馬球員及高層見面：“我一回想就起雞皮疙瘩，我遇到了基斯坦奴、馬些路、卡斯米路……這些我在遊戲中看到的球員，我見到了真人！”

他還解釋了為什麼做出加盟皇馬的決定：“這很難，法林明高幫助了我很多，當時我才16歲。所以當時的我決定繼續留在法林明高，幫助球隊取得冠軍。”

雲爺爺完勝光頭佬

牙維本人

76=迷占第一人

齊你老母 迷摩垃圾 輸到咁肉酸都有得J

就咁睇應該一掌打死真名王

班獌狗都醒覺叫摩佬躝 牙維仲係執迷不悟

蠢人係冇獨立思考能力 只會崇拜偶像

想問如果申請手機版nowtv足球睇波 係咪只可以一部手機login用??

好似光頭佬咁博炒攞毀約金
咁天真

光頭佬個違約金好低

歐聯十六強止步相信會令佩狗爆血管

咁爆硬都得了

456

傑斯：巴利想續留皇馬

體育】威爾斯國家隊主帥傑斯指，王牌加里夫巴利向他透露，目前在皇家馬德里過得很開心，沒有考慮轉會。

新上任的威爾斯國家隊主帥傑斯（Ryan Giggs）日前接受西班牙《馬卡報》專訪，談到帶隊的主要目標：「打入大賽的最後階段，竭盡全力戰鬥。我認為，只要隊中最好的球員都能夠落場，球隊會很接近（目標）。」

訪問中無可避免談到陣中王牌球星、效力皇家馬德里的加里夫巴利（Gareth Bale）。傑斯表示，巴利完全沒有離開皇馬的想法：「他在皇馬很開心，希望繼續留下來。他知道，球會與教練都尊重他，而他想向球迷展示他的能力。」記者提到，曼聯屢傳有意引入巴利，但傑斯稱對此不知情，只強調巴利沒有轉會的打算。

傑斯又指，巴利仍可進步，終有一日成為世上最佳：「我不認為存在任何限制，因為他效力一間大球會，只要他有常規上陣時間，他將可以登上頂峯。他亦可以領軍重演上屆歐國盃歷史，帶領球隊參戰世界盃決賽周——我球員時代無法達到的成就。」

4個C朗想皇馬簽嘅球員

皇馬暫時於聯賽仍然落後巴塞19分，球會主席佩雷斯早前更公開宣洩他對球隊後防的強烈不滿。故此預期皇馬將在今夏進行大規模改革，跟據西班牙報章Diario Gol報導，C朗已經向皇馬提出要求在夏季轉會窗口簽名的四名球員。

這四名球員依次序排列分別是：
1）曼聯門將迪基亞

2）巴黎聖日耳門的後衛馬昆奴斯（Marquinhos）

3）拜仁守將阿拉巴（ David Alaba）

4）剛轉投AC米蘭的邦路斯（Leonardo Bonucci）

進攻方面，據悉C朗表示不希望球隊簽入尼馬或哈利簡尼，而希望球隊簽入在華倫西亞表現出色的同胞古迪斯（Goncalo Guedes）。

消息來源：

皇馬球員誓死保護施丹：為他戰鬥到底！

施丹接手皇馬一隊已經兩年多了，在這段時間里，他取得了很多教練一輩子也難以企及的榮譽：8個冠軍獎盃，包括歐聯兩連冠，而2017年也是皇馬歷史上最成功的一年。然而2018年剛剛開始，施丹就陷入了危機，球隊在西甲落後巴塞多達19分，還在西班牙盃上被小球隊雷加利斯淘汰，在歐聯中，皇馬又面臨與巴黎聖日耳門的生死大戰。

媒體上有不少施丹將被解職的傳言，甚至連繼任者的名單都已被擬出，路維和普捷天奴成為候選熱門。不過，西班牙《馬卡報》在週四的頭版頭條披露，皇馬球員已決定起來，為施丹戰鬥到底。

《馬卡報》披露，皇馬球員誓死保護施丹。更衣室的大哥們已經決定，將竭盡全力幫助施丹留任。球員們自己也知道，他們未能達到應有的高度。皇馬更衣室希望用更好的表現幫助球隊走出低谷，同時也讓施丹在帥位上一直待下去。

西班牙MEGA電視台的「El Chiringuito de Jugones」節目透露，在皇馬輸掉西班牙盃後，拉莫斯稱對著隊友們怒吼：「我們都是狗屎，配不上這件波衫，配不上皇馬會徽！」拉莫斯非常生氣，他看上去是在批評隊友，但他同時也是帶領球隊做自我批評。「我們永遠不應該輸給雷加利斯，如果還這麼踢，這個賽季什麼都拿不到。」很快，皇馬球員振作起來，取得了對華倫西亞的大勝。

而據西班牙綜合性日報《國家報》報導，雖然施丹犯了錯誤，皇馬高層也指出了他的錯誤，但球會沒有考慮解僱他，只要皇馬能確保獲得下季歐聯的參賽資格，那下季球會還會讓施丹執教球隊。

雖然施丹有種種的不是，但他在皇馬的信用仍然存在。球會高層希望能平靜應對目前的情況。在還有2個星期就要迎戰巴黎聖日耳門的情況下，皇馬最需要的就是平靜。施丹也相信自己的球員，正因為如此，他要求球會不要收購，他一直在期待著球員們作出反應，而最近幾場比賽，皇馬球員已經開始做出反應，取得了對拉科和華倫西亞兩場大勝。（沙治奧）

阿朗素力撐施丹留隊：他最適合皇馬！

皇馬近期成績出現起伏，媒體也爆出了俱樂部管理層考慮用其他大牌教練頂替施丹的消息。前皇馬球星阿朗素日前在接受採訪時表達了自己對施丹的支持，他認為法國人是最適合皇馬的教練。

阿朗素表示：“施丹是一位非常優秀的教練，他理應留在皇馬的帥位上。他已經幫助皇馬拿到了多座冠軍獎盃，他近兩個賽季的帶隊表現無可爭議。我認為外界不應該因為球隊的成績暫時出現起伏就對他產生質疑，他是最適合皇馬的教練。”

“等到賽季結束時讓我們看看皇馬取得怎樣的成績吧。我從未質疑過施丹的執教能力，以他帶領皇馬所取得的榮譽來看，他配得上更多的讚美。”他補充道。

桑保利驚人爆料：伊卡迪幾乎被皇馬吸引

據阿根廷教練桑保利透露，皇馬有意國米前鋒伊卡迪。

近日，桑保利歐洲行，考察了多名阿根廷球員。在接受媒體採訪時，桑保利泄露了「天機」，他說：「擁有如此多射手，真是一個頭疼的問題，尤其當他們表現不錯。我跟伊卡迪交流過，我告訴他的內容，跟大家一樣：只要你保持專注，如果你保持好狀態，那麼你會被徵召入隊。伊卡迪正在被考察，幾乎被皇馬吸引過去了。」

不過據西班牙媒體爆料，皇馬沒有計劃在冬窗收購，但是伊卡迪始終在皇馬的收購名單，他們將在夏窗進行這筆交易。因為賓施馬的退步，皇馬需要在鋒線上進行補強。今季，伊卡迪在24場比賽攻入18粒入球。

《阿斯報》指出，伊卡迪的未來取決於國米能否贏得下季的歐冠盃席位。國米目前排名第三，但是最近7場比賽沒能取得勝利。伊卡迪的違約金1.1億歐元，如果國米無法晉級歐聯聯賽，那麼伊卡迪可能選擇離開。

古爾迪斯

【神奇之人】皇馬陣中一人從未傷過

拿祖費南迪斯從不令人失望。雖然賽季開始的時候他是理論上的第三中堅，但依靠自己的力量和多面手的特質，他在球隊中堅的競爭中贏得了第一的位置。拿祖費南迪斯的上場時間達到了2347分鐘，比華拉尼（2063分鐘）多284分鐘，比拉莫斯（2021分鐘）多326分鐘，而後兩者是拿祖費南迪斯在中堅位置上的主要競爭者。而巴列霍在皇馬的第一個賽季表現不佳，只獲得了554分鐘的上場時間。

這是拿祖費南迪斯在皇馬一隊的第5個賽季，因為能在後防線上的4個位置踢球，拿祖費南迪斯成為了球隊不可或缺的主力。當然，這也與球隊後防線傷病眾多有關。華拉尼已經受傷3次，而對華倫西亞的比賽中他又受傷。拉莫斯、巴列霍也都是3次受傷，卡華積、特奧和馬些路都是1次受傷。

在隊友們紛紛受傷的時候，拿祖費南迪斯卻無比堅強。雖然是糖尿病患者，卻沒有錯失一場比賽。拿祖費南迪斯自己表示：「我有這種運氣。或許是因為我的生活方式，我比一般人更注重保養身體。」

拿祖費南迪斯的下一個挑戰是讓自己在任何情況下，都成為施丹正選陣容中不可或缺的一員。種種跡象都表明，2月14日對巴黎聖日耳門的比賽，因為卡華積停賽，拿祖費南迪斯將出任球隊的右閘，他將重點盯防尼馬。值得一提的是，今季除了防守，拿祖費南迪斯在進攻方面也貢獻多多，已經攻入了4個入球，入球數等於其他後衛入球數的總和。

皇馬今季續約了很多球員，包括阿辛斯奧、伊斯高、馬些路、賓施馬、卡華積都獲得了續約，但拿祖費南迪斯卻不在其中。拿祖費南迪斯上次與皇馬續約還是在2013-14賽季，當時他與皇馬續約到2021年。拿祖費南迪斯剛剛年滿28歲，去年10月份他表示續約的事情正在進行中，不過眼下皇馬並未公佈與他續約。2016年羅馬城試圖引進拿祖費南迪斯，但拿祖費南迪斯本人的態度非常明確：「我希望能在皇馬退役，我會為這件波衫竭盡全力。」（沙治奧）

【高度重視】為戰巴黎！皇馬開始秘密特訓

距離跟巴黎聖日耳門的歐聯比賽，還有兩週左右的時間，期間皇馬還有兩場正式比賽，13堂訓練課。據《馬卡報》報導，皇馬計劃進行特別訓練，加強他們的速度與敏捷。

施丹知道自己肩上的重任，唯有淘汰巴黎，才能繼續他的皇馬執教生涯。他希望他的球員在處理球方面，更快、更迅速。慶幸的是，施丹擁有兩週多的時間對皇馬進行調整，力爭改變這個糟糕的賽季。

皇馬還有13堂訓練課，這能幫助球員身體達到最佳狀態，心理上做好準備，迎戰尼馬等人。施丹希望球隊能夠恢復必勝的信念，正如上季勇奪西甲、歐聯那樣。

當施丹頂替賓尼迪斯執教皇馬之後，他用六週的時間扭轉了皇馬的局面，讓球員恢復了以往的身體水平。

（雷歐）

別指責賓施馬，他是「BBC」的完美潤滑劑

雖然賓施馬今季飽受質疑，不少人認為他在皇馬沒什麼作用，但《馬卡報》記者聖地亞哥・西格羅卻稱讚了賓施馬，認為他是「BBC」的完美潤滑劑，在球隊作用不可低估。現評論編譯如下：

作為球迷，而且是作為賓施馬一直以來的球迷，看到他在馬斯泰拿球場的後備席上大為光火的樣子，反而感覺很好。我終於看到了這一幕。一件事情不會抵消另一件事情。我喜歡賓施馬，但他的欠缺血性有時候讓我感覺窩火。

事實上我相信，如果賓施馬在場上多跑一點，去追追那些不可能追上的球，那他在班拿貝的職業生涯可能完全不同。有一些球員，沒那麼多才華，但也不優柔寡斷，他們都這麼做，而且都取得了可喜的成功。

現在，前面有一場重大戰役等著皇馬。白衣軍團是歐冠盃的專家，球隊需要最佳版本的賓施馬。

從2013年前，賓施馬就是「BBC」的完美潤滑劑。在C.朗拿度和賓施馬以瘋狂的速度風馳電掣的時候，是賓施馬給了球隊思考的時間。C.朗拿度和巴爾利用空間，賓施馬則創造空間，是賓施馬在中場與隊友進行配合。

賓施馬踢的是9號半的位置，這既不是10號，也不是9號。然而波衫上9號的給他帶來了巨大的壓力，哪怕他的入球比傳奇球星亨托多，也不能讓他從壓力中解放出來。

皇馬隊內沒有人能像賓施馬這樣踢球，他能與莫迪歷和卻奧斯進行串聯，幫助前場的球員展開進攻。而伊斯高目前在球隊的作用完全是另外一回事。

從摩連奴時代起，皇馬就享受快攻風格，但要想讓閃電戰變得更精準，就需要賓施馬給皇馬的進攻注入節奏，讓球隊獲得思考的時間。今時今日，在皇馬沒有人能比賓施馬更好地演繹這一角色。也沒有人能比施丹更明白這一點。（沙治奧）

皇馬擊敗巴黎10大理由：歐聯底蘊深厚

距離與巴黎的歐聯比賽，還有兩週的時間。雖然皇馬無緣西班牙盃、西甲冠軍爭奪，但是還有歐聯爭奪希望。據《馬卡報》分析，皇馬有實力擊敗巴黎聖日耳門。具體理由如下：

1。重新找到入球威脅

最近2場西甲比賽，皇馬攻入11球。此前，皇馬遭遇入球難的局面，如今這一頁，已經翻過去了。

2。久違的BBC組合

一次次遭遇傷病的打擊，施丹最終可以依賴他的前場三叉戟。C.朗拿度依然是焦點，巴爾在貢獻入球跟助攻，他們還在等待賓施馬付出更多。

3。倖存者，拿華斯

原本引進艾利沙巴拿加，拿華斯將成為犧牲品，但是又一次，拿華斯鎖定了皇馬主力門將的位置。與此同時，拿華斯做出了一些關鍵的撲救。

4。隊長回歸

拉莫斯，皇馬自從2014年里斯本決賽之後的靈魂人物，將能參加與巴黎的比賽。無論是他的球技還是個性，對皇馬而言都是至關重要的。

5。穩定的拿祖費南迪斯

雖然損失了十分重要的卡華積，不過施丹擁有替代品，他能對位尼馬。今季各項比賽里，拿祖費南迪斯在邊後衛的表現，十分出色。

6。施丹曾面對過困境

施丹已經將球隊帶出了危機。施丹如今面臨了新的局面，但是他成功將球隊帶出了困境。

7。馬些路回歸最佳版本

馬些路克服了自己的下滑，如今他在左路提供了更多危險。

8。卻奧斯跟莫迪歷

他們是皇馬踢法的心臟，在馬斯泰拿球場兩人踢出了最佳版本的足球，他們掌控著節奏。

9。巴黎曾經被擊敗過

巴黎是一支強隊，也曾十分危險，但在2015-16賽季，皇馬前往巴黎，曾1-0擊敗對手。

10。歷史底蘊

不管皇馬現在踢得有多差，他們都永遠不會就此放棄歐聯。這也不會是第一次出現這種情況，皇馬西甲踢得差，卻成為歐聯冠軍。皇馬擁有歐聯的DNA。

光頭佬就成日同賓周馬用潤滑劑

630假扮正常

C朗續缺操周末照踢

【體育】基斯坦奴朗拿度連續兩日因傷缺席大隊操練，但據西班牙傳媒報道，皇家馬德里周六作客利雲特一仗，C朗將可落場殺敵。

皇家馬德里周六西甲將會作客出戰利雲特，至目前為止，大隊在今周已經完成了4課操練；不過，王牌基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）周四仍然未能參與全體操練，只能單獨在健身室進行度身訂造的練習。雖然如此，據《馬卡報》報道，C朗無如意外仍可在周六之戰披甲。

事實上，皇馬聯賽近兩仗分別炒拉科魯尼亞及華倫西亞7:1與4:1，C朗兩場戰梅開二度，可見最近腳風甚順，若然周六能夠落場鬥利雲特，有望延續入球走勢。另一邊廂，與C朗一樣在周三只能單獨訓練的沙治奧拉莫斯與華拉尼，周四已經雙雙加入大隊，與一班隊友一起操練，對教練施丹來說絕對是好消息。

皇馬暫時以38分排西甲聯賽榜第4位，比第3位的華倫西亞少2分，但同時少賽1場。

Real Madrid eye Roma keeper Alisson

Real Madrid are keeping a close eye on Roma revelation Alisson as they look to line up a new goalkeeper ahead of next season, Mundo Deportivo claims.

咪撚理佢啦屌

等睇兩閘比包皮屁馬強姦

禾太善良 仲妄想佢會康復

次次朗講親嘅人佩狗都一定唔會買
而次次朗話希望留隊嘅隊友佩狗都會即刻賣

你永遠唔會叫得醒炸瞓嘅人 ...

今季呢件外套真係好鬼死靚
有無得加上墨寶

好似
1088定1188咁上下價錢
但係個雞翼位好大舊
中碼都好大舊 細碼又太緊

咪quote啦
條撚屌開PO都冇人理架啦

好波

邊度有得賣

feel到掃把佬夏天會走

尖沙咀 Adidas 旗艦店
好似有3層 嬲，波衫，波褲係第一層
本身想買埋條褲 但係無中碼

where buy

見到了

ok~

條契弟入埋阿狗post

都係覺得白色靚
今年綠間個件買唔到

白色驚整污糟

係
買左成年著左3次好驚有漬

想印拖舟球衣

清綠間個件可以試下去旗艦店睇下 可能有 不過可能會無碼
上次咁岩得返一件中碼即刻扑鎚

官網有

我要s碼

630 禾投降了

MADRID OFFERED 40 PLAYERS

Real were offered 40 players during the last few days of the January transfer window, reports Marca.

The Spanish and European champions did not make any additions to their squad last month, although they were heavily linked with certain players, such as Bilbao goalkeeper Kepa Arrizabalaga and Inter captain Mauro Icardi.

Marca adds that Madrid have monitored Argentina striker Icardi.

秘密特訓太耗能？C.朗不適連續缺訓

最近幾天，皇馬訓練課相繼傳來好消息，兩大中堅拉莫斯、華拉尼相繼復出，參加了皇馬週四的訓練。此前，伊斯高也傷癒歸隊，能夠參加本週的西甲比賽。不過，皇馬當家球星C.朗拿度，因為小腿不適連續兩天缺席了皇馬訓練。但是據《馬卡報》報導，C.朗拿度能夠參加皇馬週六晚與利雲特的比賽。

因為小腿不適，C.朗拿度相繼缺席了皇馬週三、週四的訓練課，獨自一人在體育城健身房進行恢復訓練。

最近兩輪聯賽，C.朗拿度狀態不錯，對陣拉科朗尼亞、華倫西亞紛紛上演梅開二度。

皇馬買尼馬前 仲想要夏薩特及卡尼

據《世界體育報》報道，皇家馬德里夏季轉會窗兩大頭號目標是夏薩特及哈利卡尼。
「銀河艦隊」仍未對現效力PSG的尼馬死心，但相信2019年引入該前巴塞隆拿球星會比較可行，同時，會長佩雷斯仍想在今季後引入大名球員。

最近跟曼城扯上關係的車路士球星夏薩特，還有熱刺射手哈利卡尼也是佩雷斯希望帶到皇馬的兩大目標。()

Come Back James!!!

可惜係垃圾報Express

召番黎再賣，好似想當年尼格度咁

賣撚走哂最好啦，留返機師賓周打護級

麻煩630專心做你阿狗唔好再入竹水

覓膠唔好理佢啦

因為條契弟開阿post被迫解block

慘

到時光頭佬都未必係度

其實條條款係點樣 我地可以主動call James返黎？

你地唔識開另一個post

其他人接受嘛 冇賓周唔發癲

Oh Yes!!

冇得收就唔係租啦
回家吧！

Condom James 慘

光頭佬唔肯認低威

收返黎咪又係唔用

收佢返嚟著幾多號 ？
10號又比咗摩迪了

James自由球同遠射

James coming home~ coming home

bench

你擔心你隻勞卡古再係咁廢 遲早坐bench好過啦牙維

獌狗全部同你同沾屎一樣咁垃圾

占士返黎會帶皇馬返正軌

朗 傾
世三
占 摩
米
是但四個

顧掂你老婆仔結衣先

佢宜家叫馬場

覺唔覺今季皇馬post推得好慢?? 係咪因為冇曬啲勝利球迷

全部垃圾來的

如果最後拎歐聯大家收唔收貨

好似話拜仁同意先收得番？

比630嚇走曬

仲講歐聯？

利雲特VS皇家馬德里：決賽前的倒數第二次檢驗

◆

球隊今天將啟程前往華倫西亞，施丹將在面對PSG前的11天作客挑戰利雲特，來檢驗球隊目前的狀況。

皇馬希望繼續保持過去兩場聯賽連勝帶來的積極士氣，球隊在對拉科魯尼亞和華倫西亞的比賽中累計攻入了11球，正選不會有意外，施丹會擺出他堅持的4-3-3陣型，並讓BBC在前方披荊斬棘。

BBC正在復甦，C朗在對拉科和華倫西亞的比賽中各自上演梅開二度；巴利和賓施馬的狀態也不差，威爾士人在2018年還沒有和比目魚肌發生糾纏，他的每一次觸球看起來都是對對方的威脅；賓施馬雖然一直缺少入球，但是在馬斯泰拿球場他的發揮是出色的，頭兩個入球都有他的功勞，法國人渴望扭轉局面，他希望用表現說服施丹不要總是提前換下他，更重要的是希望能改變班拿貝球迷對他的不滿。

馬卡報預測正選：拿華斯，卡華積，華拉尼，拉莫斯，馬些路，卡斯米路，摩迪，卻奧斯，巴利，賓施馬，C朗。

施丹：“我不關心明年會發生什麼”

◆

“我喜歡不同的陣型，從我執教以來，已經嘗試了很多不同陣型。”

施丹出席了對陣利雲特的賽前記者會：“我不覺得伊斯高有什麼變化，他一直在努力訓練，是我們重要的一員。如果明天他出場，你們又會問為什麼不是阿辛斯奧或者施巴約斯。”

“我不關心明年會發生什麼，我在這裡要考慮的是當下的事情。我不認為聯賽已經結束，我們會繼續努力，盡力贏下剩下的比賽。感謝摩迪對我的支持。遇到問題時，外界討論教練是很正常的，這不會影響我的工作。”

“如果我們現在只考慮和巴黎聖日耳門的比賽的話，那就錯了。我們需要出色地完成剩下的比賽，不能抱著聯賽已經結束的心態。C朗還是一如既往，我很滿意他的表現，他是所有球員的榜樣。”

“巴利首先要保持健康，這樣他就每天和隊友一起訓練。當他健康的時候，總能改變比賽。當他拿到球的時候，什麼都可能發生。”

係咪講緊之前果個6點半呻吟 我都覺佢好煩膠,成日話賣曬啲上季歐聯功臣

咪又係一同個人 有人信呢個垃圾 account 有人買 ? 扮女人，扮反賓真係好嘔心囉 最近仲上嚟 R 正皮

臭jer佬

劇本：占士蟬聯世界杯神射手，皇馬再回收！！！

垃圾先回收
你想講收回呀嗎

咪撚再理個癡線佬啦，由佢自己單機

你就垃圾！

占士回家
isco可以坐返bench了

630隻雜種狗留係到咪撚番黎阿po啦
屌你老母

report佢

邊個再quote 630 一齊block

ho ball

唔會回收摩狗條垃圾

留名睇今日大聖又差唔多時候拉傷比目魚肌

Oh James Babe
I love you so much
你走了 我的心在淌血

呢個冬季都幾癲，好多隊都大手買人
係得我皇冬眠緊

有冇巴打可以過嚟阿狗呢邊執返隻630走
屌極佢都係咁9up 搞唔掂

關我地撚事咩條傻鳩，叫連狗做野啦

你永遠叫不醒一個痴線佬

施丹︰一直要求C朗貢獻更多

皇家馬德里今季成績未如理想，帥位隨時不穩的教練施丹表示，C朗和加里夫巴利兩大主力是球隊能否走出困局的重要關鍵。

皇馬在西甲已大落後巴塞隆拿19分，爭標無望，西班牙盃早前又被踢出局，今季只餘下衛冕歐聯這個目標。

不過球隊上場作客大破華倫西亞，便踢出爭氣表現，施丹說︰「C朗踢出以往水準，他一直為球隊努力，我們一直要求他貢獻更多，他是球隊的指標。」

「當比賽完結後，人們往往要求他付出更多，我很高興與他和其他球員合作，我們一起經歷困難時刻，這是球季的一部分，我們只向樂觀一面想，不會往後看，擊敗華倫一仗給我們正能量，現在我們向周末對利雲特一戰邁進。」

對於球隊另一王牌巴利，他說︰「最重要是他可不斷比賽，與隊友練習和重拾比賽節奏，只要他踢得好，便可直接改變球賽，只要他取得皮球，便可預期有事情發生。」

有呀
健康既球王賓施馬
同埋（暫時）健康既比目魚

有賓施馬已經夠 上場見到佢鬥心返左黎 加埋五月仔 機司 三大尖刀 根本場場大炒 Psg 而家想投降都黎唔切

皇馬PSG大戰波飛炒到2萬歐元

【體育】歐聯本月重燃戰火，皇家馬德里16強首回合將於主場迎戰巴黎聖日耳門，班拿貝的黃牛飛最貴已炒賣到24080歐元！

衛冕歐聯的皇家馬德里，2月14日將於主場擺陣，迎戰法甲豪門巴黎聖日耳門，進行歐聯16強首回合賽事。強強對碰，而且兩隊皆球星如雲，自然萬眾矚目；即使班拿貝球場擁有超過8萬個座位，但今場大戰的比賽門票仍是一票難求。

皇馬官方早前舉行公眾發售，開賣僅37分鐘已沽清所有餘下的門票；為求現場觀戰而不惜付出一切代價的球迷，只能夠無奈「食炒價」。據西班牙傳媒報道，今場波的黃牛飛炒價相當誇張，由300歐元至24080歐元的價格都有。

不過，皇馬會方將會採取特別措施，打擊非法轉售門票。據指，所有網上或電話訂購的門票持有人，入場時必須以手機出示電子門票，以核實身份。

俾兩萬幾歐睇我皇俾人老強

難得佢有新地方落腳 不了

爽過睇av

獨善其身

希望走左唔好番黎 最多得閒去阿記post探下你地

有冇人依家點CHECK 訓練時間?想去訓練場追多次星
上次上西文官網搵得到,依家唔知點搵

扮HKU比Y絲撚狗咁撚

人地阿狗po英文新聞佢叫人翻譯
HKU

上場佢係幾勤力係咁回
發完脾氣睇下今晚係咪又繼續鳩

賓施馬今晩每入一球 皇區所有手足就冇女多一年

每入一球迷賓多一星期

點解唔鐘意阿朗素？

唔洗理佢

咪撚再quote啦屌

點解仲有人理

welcome hone James!

Daddy is back!!!

James!!!

毅進仔都不如

擔泥勁到

屌奶星原來上星期法國盃32強馬撚對摩納哥又入波

巴黎打皇馬前最擔心球證問題！

歐冠盃十六強戰越來越近了，對於巴黎和皇馬來說，這次強強對話不容有失。根據西班牙媒體的報導，巴黎正小心翼翼地籌備著，而他們在賽前最關心的是球證問題。

《馬卡報》披露，在與皇馬的比賽開始前，最被關注的不是艾馬利的排兵佈陣，而是誰會是今場比賽的球證。

上季歐冠盃16強，巴黎在4-0領先的情況下被巴塞隆拿完成了絕地大逆轉，而他們認為比賽中當值球證阿特金多次不利於他們的判罰是導致慘敗的原因。

據悉，在那場比賽結束之後巴黎球會向歐洲足協提出了控訴，他們遞交了書面申訴以及視頻材料，認為這位德國球證的判罰對他們造成了損害。

這也是為什麼，巴黎在大戰來臨之前十分關心球證問題。他們希望與皇馬的兩回合比賽不會再出現與去年相同的情況。

迷james 會戰勝歸來

光頭西痛失幸運星

Benzema will sign for Arsenal next season. He has already started looking for a house in London. [Don Balon]
唔怪得去阿po

真係靚到嘩咗出聲

擔泥個撚樣遠射原來咁撚勁

擔泥如果打翼勁過機師條撚樣啦

光頭仔唔識用

link？

入埋都唔夠佢自爆啦

拉膠14分鐘前follow佢 唔通係夏天買人既先兆
但rami無follow拉膠

Real Madrid will raise Cristiano’s salary to €30M (currently €21M) at the end of the season to be the same as Neymar’s salary at PSG. Cristiano informed Real Madrid that he intends to stay at the club no matter what happens. [abc]

跟本就要咁啦
佩狗慳咁多錢都冇錢留人

占士又入波
睇嚟都唔使返嚟lu

James同danilo都入波

咁似積仔

擔仔幫鏝拎一分

有時運嘅嘢真係好難解釋

我皇今晚將小勝利雲特

大敗啦屌

犽維愛隊會唔會失分

今晚會贏幾多粒？

個volley 好靚

賓周平時D表演都唔錯

James>b9

屌奶星
占士同泥都入波
盲反去晒邊

阿狗勁撚到

[皇區] 利雲特 對 皇家馬德里

法國領隊一向高質

阿狗好撚勁

分身狗

回歸勝利十一人

今季可以罷睇 捱夜睇垃圾

真心希望Psg 大炒

勝利十一人？邊撚到勝利呀
唔洗買人呀嘛 傻閪

傻閪拖舟

話咗虛火

勝利十一人

利雲特近況慘淡，皇馬客戰大勝在望

西甲第22輪將展開一場較量，皇家馬德里將作客華倫西亞城市球場迎戰利雲特，在雙方本賽季的首次交鋒中，皇家馬德里主場遭遇利雲特的頑強阻擊，以1-1與對手握手言和。

在目前西甲聯賽積分榜上，利雲特以19分暫列聯賽第16，僅高出降級區2分，保級形勢嚴峻。皇家馬德里則是以38分暫列聯賽第4，在少賽一場的情況下，落後身前的華倫西亞2分。在雙方近10次聯賽交鋒中，皇馬佔據壓倒性優勢，取得9勝1平的戰績，贏盤率為50%。

利雲特上輪聯賽在保級大戰中與拉科魯尼亞2-2戰平，近9輪聯賽4平5負未嘗勝績；皇馬近期狀態則略有回升，上輪聯賽在強強對話中憑藉C朗、馬些路和腳臭斯的進球，以4-1大勝華倫西亞，迎來聯賽兩連勝。

皇家馬德里在賽前公佈了本場的大名單，拉莫斯、伊斯高傷愈復出，BBC領銜進攻線，上輪聯賽BBC時隔220天後一起首發，令球隊進攻端煥然一新，也讓球迷對下半賽季的皇馬有了更美好的憧憬。

值得一提的是，C朗面對利雲特時已經打入11球，最近4次造訪華倫西亞城市球場都有進球入賬，已經連續兩輪聯賽取得進球的葡萄牙人有望延續近來不俗的狀態，在某機構給出的本場進球球員賠率榜上，C朗也以1賠1.33(任何時間）的超低賠率領跑。

某機構為本場比賽給出了客讓球半/兩球低水的初盤，後市上盤水位繼續走低，即時盤升至客讓兩球中高水位，面對近況慘淡的利雲特，皇馬有望贏球贏盤。

是利雲特複製雙方本賽季首回合交鋒時的神勇狀態，還是皇家馬德里迎來聯賽三連勝？讓我們一起期待這場比賽吧。

進又唔撚好 守又差 屌你老母臭閪

又比人絕殺
失分失到無哂感覺

屌喇星真係垃圾到震呀

好彩睇左半場去左打mh

條後防除左keyword 開季到而家都係食緊屎
我好掛住比比

正式成立反卻黨

積

？

今年隊隊波都破皇紀錄

唉咁搞法 準備比psg 456

對面個新前鋒第一球=我地送 一個就過唒氣既柏仙尼 又送一球 好野

谷唔起狀態 走甩人真係好大獲

戰犯 - 拖舟
神級換人, 即刻見效

積今季真係孭唔少鑊

利雲特痛失2分

睇住隊閪波失分真係好撚爽

辭職未

好彩睇睇下阿狗訓著左
唔洗埃夜睇西波

執撚柒左佢喇垃圾皇

想知拉隊獻頭同入波都救唔返隊垃圾皇
仲有咩方法

但完場前俾人追和嗰球係b9扭失

無左吉祥物擔泥，積仔好似食左屎咁

西波皇
諗返起好多年前有一季又係差到西甲第四
好有印象體育新聞
TVB伍晃榮講左句：堂堂九屆歐冠盃盟主要踢外圍賽 真失禮

成隊得摩迪係踢緊皇馬級數

笑死 好彩無深夜睇西波

睇多二場歐聯 就可以收工啦

差唔多了 睇埋兩場r聯要潛下先
公海太d人猖狂

又和

嘻

辛換朗係咩事

獌維放番daddy回家拯救我皇未

一唔睇就失分 嘻

睇唔睇都失分

臨輸波轉輸波陣
唔係我伊識埋門1分都無埋

積仔踢差咗關唔關之前心臟有事後有後遺症 或者佢唔敢去盡

唔舒服冇睇
輸咩?

成日畀人入啲反彈出嚟嘅波
次次都冇人執波迪基亞都守唔到啦

柒到盡頭

最近表現睇 唔比PSG 456已經要還神

今季d失波球球都一樣
屌你老未

條後防線一劏就穿 ...

成班標晒上去

教防守果個炒得

【資料庫】拉莫斯連續14季破關創歷史

【體育】皇家馬德里在周六西甲作客被利雲特逼和，但仍有一個好消息，就是中堅沙治奧拉莫斯先開紀錄，成為史上首位連續14季西甲都破關的後衛。

今場克服小腿傷患復出，隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）於11分鐘就接應中場卻奧斯開出的角球，跳頂入網，拿下個人於皇家馬德里的第50個西甲入球，同時在今季聯賽開齋，是西甲史上首名連續14季都取得入球的後衛。

31歲的拉莫斯在2004年開始為西維爾出戰西甲，就能拿下入球，之後從不間斷，每季入4、5球是等閒事，合共取得52球；上季他迎來入球的高峰，為皇馬轟入7球，最終重奪聯賽冠軍。

雖然其皇馬前輩希亞路曾連續15季於西甲建功，不過這名於1989至2003年效力銀河艦隊的名將，不時出任防中，所以不被列入紀錄。現役球員之中，亦只得巴塞隆拿球王美斯拍得住拉莫斯，同樣連續14季入球，至於畢爾包老牌射手阿度里斯就已連續13季破門。

沙治奧拉莫斯西甲入球全紀錄
球季 入球
2004/05 2球
2005/06 4球
2006/07 5球
2007/08 5球
2008/09 4球
2009/10 4球
2010/11 3球
2011/12 3球
2012/13 4球
2013/14 4球
2014/15 4球
2015/16 2球
2016/17 7球
2017/18 1球（球季未完）

施丹解釋為何換走C朗

皇家馬德里主帥施丹在比賽中途換走C朗拿度，他解釋說是基於戰術考慮，和他的體能狀況無關。

皇馬在今輪西甲2：2賽和利雲特，施丹在比賽中途換走C朗拿度，沒有讓他踢足全場。

皇馬後防失誤導致失分，現在於西甲落後巴塞隆拿18分，接下來還有歐聯16強鬥巴黎聖日耳門的硬仗。

施丹說道，換出C朗拿度是戰術需要：「我們一早計劃好要換走他，就是這樣。今季比賽感覺特別困難，即使控制了上半場，還是因為防守問題失分。」

猶太仔入完波就訓左 估到會🐷 利雲特痛失兩分

掛住比比大哥

拉埋630一齊返阿狗到啦屌你

卡華積病完出黎個態真係好飄忽

Tottenham's England striker Harry Kane, 24, is ready for a move to Real Madrid but his club and international team-mate Dele Alli, 21, is not, according to ex-Liverpool midfielder Graeme Souness. (Sunday Times - subscription required)

又係你自己話唔洗買中堅 唔洗買閘 唔洗買龍門

哦 依家又去怪防守問題呀光頭佬 你真係叻

"I will always say that the league isn't over," he explained in his post-match press conference.
"There are many points left to play for, we have lost two today in a match we controlled.
"We needed to record a third successive victory and we couldn't do it."

替補係hakimi 弱化版擔泥

啱呀
完季嗰陣連前四都冇

攻力雖強 但防守不濟

攻都唔撚係強啦

依家睇西波皇完場前比人絕殺/追和完全唔覺得意外

75 80 85 公式化換人

真係唔好怪人地點解次次都絕殺到你

阿差都知光頭佬放機師 阿辛 針對性攻你真係無難度

最慘係你兩季都黎 兩季都係咁換
痴線 真係覺得自己d馬好撚fit

全西甲第二強攻力

光頭佬可唔可以叫返米路專心返防守？
今季畀佢做咁多組織野
同之前兩季有波就傳畀卻摩唔同

光頭佬帶波唔洗你教

有無人睇緊愛滋佬對疤狗場波 個場唔去水啜住晒個波 笑到仆街
諗起幾年前皇馬有場作客利雲特都係咁

記得個場好似88分鐘達仔追和 補時牙朗反超

兩邊開拖咁濟

唔係
牙朗上半場比人打爆眼角 但都開紀錄
之後比人追平
最後達子頭槌絕殺 個球亦都係佢係皇馬第一個入球

笑撚到 只要令巴塞失分就係皇馬d狗

巴迷

班球迷不嬲弱撚智 我覺得佢地弱智程度仲勁過獌迷

不嬲嫁啦
屌你睇下疤迷公海d post就知佢地弱智
遲幾年小花咪撚跌watt啊真係屌佢老母

熱刺咁都追和 如果下年冇歐聯踢 唔知KANE會唔會走呢

我十分滿意我們現時的陣容

In 光頭狗 we trust

差成年既事

發夢, 我哋或者都無r聯踢
佩狗鍾意wc揀貨賺波衫錢

出面d post笑撚死我
人地明明係度討論熱狗黑哨
阿古路貼張會然洪七公出黎
笑撚到我

link?

[url]喂死熱狗一開波11個訓哂係場上面咪算囉，踢咩波姐 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢仲入撚埋熱區貼 笑撚死

馬撚又入波
光頭佬我屌你老母

有無set回購
Dllm寵撚到賓周馬換出發脾氣

死皇狗肯執未

咩皇馬有歐聯踢咩
就算有 分組賽

做乜個c ronaldo 成日出po 挑釁人 係咪你地手足?

Hi gay佬

但係咪你地手足

你老豆先係基佬

大熊ching

乜撚野大熊 你問下我老死xavi alonso

佢係盜如瘋(基佬)

喂喂喂 企開啲啦屌你老母

佢屠緊我條龍 唔得閒

射到人地龍傷埋

CR7生日快樂

得閒了

雲加>方舟

近排冇睇 柒到唔敢睇

樓上係黑人

。。。

頂

唉
占士bb真係好勁

Kovacic wanted by numerous European clubs

Mateo Kovacic is wanted by Manchester United, Tottenham, Inter and Juventus, according to AS.

The midfielder has struggled with injury this season and has made just seven appearances.

However, Real are keen to retain the Croatia international, and have thus far rebuffed all enquiries.

好想同占士瘋狂慶祝

國米 高仔 古仔

呀豬呀狗都走入黎做乜

法甲冇得set回購

sorry lor

賣到十幾二十m都話 8m都賣

而家個戇鳩市場8m真係侮辱價黎，仲要係前鋒

不如諗下光頭佬仲係到會ban多幾多個轉會

回購起碼幾倍以上

到時候光頭佬自己都比人炒左了

比拖用垃圾回收價賣走 比你係馬撚都唔想番黎啦

未必炒 班球員好撐佢 佢個光環太大

到時歐聯出局 佩狗不會姑息

Mariano 14 goals 4 assists 136 mins per goal
Morata 10 goals 4 assists 152 mins per goal
Benzema 2 goals 4 assists 539 mins per goal

助攻王 串連王 拉空王 作用王

佩狗已被控制 皇迷再冇救星

廢賓簡直係垃圾中嘅極品

偑狗= 晚年既邵逸夫，得返個驅殼

佩狗已經被方舟所控制

皇馬變西甲阿仙奴

下隊到大巴黎破皇紀錄

皇蘇先

上年破左啦

佩雷斯主席食屎

大熊
條友落左地核

懷疑個傻尻王騎同大熊同一條友黎

阿狗中前場勁撚過垃圾皇啦

好懷念李維連奴 樂觀蛇

賺錢養家呀

可唔可以捉返走630牙

走左唔好返黎

牙朗HB

經典人物

朗 生日快樂

永遠的球王

占士仲同牙朗講HB
真皇

真皇james

8m唔係問題
問題係比賓周逼走
賓周拖舟大撚晒
如果正選係kane 都仲甘心情願

牙朗happy birthday

又老一年
C朗可否不要老

之前話salah 普通料 燈到今季入左三十球

達陣王keep到一年先啦

CR可否不要老

講真佢今季幾有單天保至尊feel 如果帶到利拎第二+入歐聯八強我真心服

上得一兩年就經典?
大大個生神仙摩佬你唔拜就去懷念兩條戇鳩

Yes
牙維>all

我皇班後衛進攻慾太強

占士

james will be back with 2018 summer

拜仁有冇優先買斷條款
btw...巴利都同c朗講hb

有
多謝個白痴光頭閪啦
6XM買到占士呢個級數以今日既標準黎講簡直係打劫

希望630專心係阿狗post 9up唔好返黎

一講就上水

唉屌佢老母光頭狗

普巴1億
占士保守估計市值28億

james係無價架

28億精蟲牙

光頭佬智障 垃圾當寶 好野當草

又盲反

軒帥多撚謝皇馬

里昂感謝光頭佬 車狗感謝光頭佬 比錫迪斯感謝光頭佬

球壇大慈善家

James is always gonna be my love
いつか誰かとまた戀に落ちても
I`ll remember to score
James taught me how
You are always gonna be the one!

捉返隻630鍠狗走呀

你見呢到有人理佢咩

630已經係阿狗既人

我皇手足介唔介意過阿狗狗竇捉返隻620走
最多以後世界大戰我幫下你地口

啱

比佢9up返1年半年就識走架啦

皇區強行留住630是殘忍的

見你都係apink fans 今次唔屌柒你
630非我族類

好撚煩
成版都係show block user

幫幫手丫

係
走左唔好再返黎

唔捉都去站務台個Po留名支持block 630啦

咁就岩啦

冇人逼佢 佢自願的

都話唔係我地既人

呢個可以

笑到仆街

皇阿強勢結盟 一齊report 630

投訴會員 陸衫靈 (#22227) 瘋狂洗版

LIHKG @ Android

幫手去站務台推推post

推左

做乜尻變左630討論區

條煩9係要人ACTION BAM佢

KOVACIC TO UTD?

Manchester United are reported to be interested in the Real Madrid midfielder Mateo Kovacic.

The Manchester Evening News says reports in Spain suggest the club are one of four teams monitoring the 23-year-old, alongside Juventus, Inter Milan and Tottenham.

搵人開定post

仲未block

多謝皇迷收留630

630生命最後倒數

朝聖指南有update，如有意見可以提出，我再改

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

忙到仆街，開post temp可能update得冇乜快

Fuckyea!

屌你皇馬做乜放左隻瘋狗過黎

Sor冇人想認佢

幫手pm連仔啦 一日有佢大家都傾唔到波

佢狗嚟 比人屌走左次 改個名扮女人又死番番嚟

隻賤種係你哋到個陣有冇咁煩

一樣，條友根本就on撚9

條友前身叫 6點半呻呤，你得閒google下 煩撚到仆街

依家阿Po比佢搞到解散啦

之前煩撚到 係我地唔撚理佢咋

咁犀利

我地依到多癲佬 屌都屌撚死佢

定啦，連狗實會做野嘅，cap定圖fb inbox佢，之前Bale ching試過，連狗ban 左條撚屌幾日

Jupp Heynckes: "Real Madrid are down this season because they let go top players like Morata, James & Pepe. They think that they can replace these players with young players they have, but to win you need both young & old, and also experienced players with passion."

直線抽擊光頭狗轉會策略 薑果然越老越辣

識波！！！

兄弟大家一齊inbox連狗 今日要替天行道

個陣時係靠回家9up渡過

懦夫

bam咗喇

狂賀

以最強法國教練同促成630收皮做契機
我宣布
阿皇友好

屌，真係買賣咩
連狗真係亂黎

雲加拖舟又然

不嬲同阿友好 大家有共同敵人 賤種疤 賤種熱

永久封鎖 雲加好波

大勝

雲加 支持阿記了

熱烈狂賀

開新post慶祝啦

630 perm ban左喇！

禾地G啦 初瓏巴

阿皇友好

反疤反熱

雖然唔認得你，不過好波

Panda🐼

以後一齊屌柒賤種疤狗 賤種熱狗